我真係好唔捨得你，好唔習慣

過多排就慣
心靈交流咪得

nyf’j nzky pfl efn

我都係

wiu, gcrpzex szx uvv. aljk srtb yfdv

fmviezxyk...